[第一滴血］加拿大奧委會︰除非東京奧運延期1年 否則不派員參加

加拿大奧委會表示，除非東京奧運延遲1年舉辦，否則不會派運動員參加。

加拿大奧委會發表聲明，表示知道延期帶來的內在複雜性，但認為沒什麼比運動員和國際社會的健康及安全更重要。在新型肺炎疫情下，繼續訓練運動員參與奧運比賽並不安全。

O Canada

小心講完尼句，

下一年，隻中國武漢病毒仲流行緊

冬季奧運就話啫,夏季奧運係加拿大都應該算係WFC

一齊跟隊 由得傻鳩日本自己搞
祟日都係咁話 咁撚急 得不償失

俾位日本人落台啫

根本日本仔自己on9急功近利
日本應該為奧運洗左唔少錢起野又好請人又好
但呢個時勢其實扮下慘問下可唔可以推遲D先奧運
你估人地真係會唔俾你推遲咩
而家想硬搞但冇人黎咪又係賺唔到錢

除非日本好唔掂真係冇晒錢要急速回本/止蝕
如果唔係真係唔明白點解要係呢個時勢繼續搞

可能有d黨內政治/財團壓力

政府起咁多基建借左一大堆債，要同銀行講不如2年後先還，d息都唔知點計

應該面子上要死撐到好多外國都唔參加，到時先大條道理delay

應該係啲廣告呀轉播乜乜柒柒全部簽曬約，一停應該會賠到仆街
總之佢搞又死，唔搞又死

政治就係咁 , 你識預知未來冇用
一定要殺到埋身
你先可以再push 其他人

即係你想唔搞一樣野 你明知佢係搞唔成都要繼續
繼續到搞唔到 你先可以停
呢個係政治同人性既結合

如果一個政府可以做到落一個政策係預視將來
好似台灣咁 , 係極度例外
政治人物都要將佢既前途去賭
講就好易
真係發生係自己身上都好難做

(但垃圾香港政府係殺埋身都唔撚理）

咁鐘意奶
咪叫晒班支那人去

你係精英運動員都唔會去啦

留意下個個搞奧運既國家都會進入經濟衰退，係必定蝕錢的，詳情google奧運經濟及後奧運經濟

澳洲加入

杜魯多歧視架仔

得番中國去
全部win晒